audi s5

4200 cc v8
係咪好好力？

唔洗整都幾好

見d 放盤
08 09都唔洗十蚊

十年盤真係唔洗整先算...

幾錢1公里

12L/100km
姐係1.8左右
8成高速

拖頭更好力

V6 3.0t 快啲

慘在新啲貴啲呢

有咩可能唔洗整

13/14果d多唔多手尾呢？我見廿幾蚊就買到4萬咪以下

真 b8 s4 3.0叉仲快過rs4
4.2NA要上到尾段先爽，睇你想快定要感覺

Rs5

整就一定有野整
睇你覺得值唔值

it's an awesome car. By the way a bus crash killed twenty passengers in seoul. Detectives assigned the blame for the accident to a hailstorm. I Express my condolences to the families of the people who died in the accident